忽發奇想

黑狗嘅風向轉咗去放比你遊行集會，但就區區都嚇鬼叫人早收危險。最壞情況係埋尾時引你地發佢圍。令更多人想信有遊行就亂。好似係，除非唔係！